工聯會變內地團酒樓代言人: 唔可以要求酒樓有點心食 唔確定一車車入去嘅係旅行團

條 on9 講到一半發覺"仆街喇講錯嘢開咗個頭兜唔返 "，夾硬作埋個on9比喻 唔知張先生講完自己有冇打冷震

抵死啦 幫工聯會簽名 依家咪報應

後悔既原因係無得飲茶

口腔期

接內地團好搵過做本地人生意
就比到更高租,商場點解要踢鋪

你香港人支持金錢至上就預左

一講政治化知道係港豬啦